關愛座你捐左幾撚多錢呀？po出黎睇下

口頭勇武，平時就大大聲

屌咪撚問啦，總之就捐左啦。

五毛樓主

佢左右都無捐

唔捐嘈 捐咗又嘈

五毛搬龍門勁過熱犬

佢張圖乜撚都無 點證明佢有捐？

你班碌撚打手對泛民咪一樣，做又屌唔做又屌，人地學你班碌撚打手姐。

我反教主㗎

你大老五毛關奶碌撚架噃，你唔係唔知掛?

下次做咗功課先出嚟柒

做埋右

以笑遮醜?一講碌撚即刻反面，我明白的。護主要緊，

同埋你撐得五毛關就知你係碌撚d人啦扮乜鳩野唔識呀，好悶囉。

支那大股東兼淘寶五毛關愛座hunter

100蚊都有掛?

關蛇為善不欲人知
情操巧高尚

柒咗靠屈

其實係唔想比中共知本土派嘅財力，關蛇呢招高

講屈?你盲定扮傻，你大老屈毛你又扮睇唔到呀？

如果我果d都叫柒叫屈? 咁你大老五毛關果d叫乜?

捐0.5

無貨賣啦? 你地屌人果時諗下你地大老五毛關做過乜先啦。